有冇人同我一樣 覺得上年最震撼係6月9果晚

本身日頭和理非係預左
香港社運本身沉淪左幾年
差佬仲要開埋路送你搭地鐵走
有人自發加時不過只係靜坐下
以為係搞下行為藝術
幾百手足被擄
喚醒返沉寂既勇武精神

有隻甴仲要爆到成頭血

以為邊個咁勇武 點知係tk

本身諗住行完都冇㗎啦
點知香港警察要破壞社會安寧
當日個指揮官應該要送上中國打靶